对于你清单上的啤酒爱好者，红熊啤酒酿造公司有Krampus Shuffle - Abbey Style Quad，它有葡萄干、太妃糖、李子、香草、肉桂和丁香的味道。 当地商店! 来自华盛顿小贩的有趣的、负担得起的礼物 
 黏糊糊的太妃布丁是一种温暖、美味的英式甜点，你可以在家里自制。第二天，你会有菜要做，酒杯要擦，食材要收好。 如何举办疫苗接种后的晚宴:菜单、提示、食谱和更多|亚当·罗伯茨| 2021年6月4日|华盛顿邮报 
 与此同时，更年轻、更浅的颜色会让人想起柑橘类和果树类水果、糖果和香草太妃糖。 为什么自然颜色对理解威士忌的味道如此重要 
 如此丰富和美味，如此黑暗和分层的咖啡，榛子，太妃糖，橘子皮，雪茄盒。 为什么玛雅·安杰洛喜欢雪莉酒，聪明的叛徒的饮料|乔丹·萨尔西托| 2014年6月15日|每日野兽 
 这位前州长是如此保守，如此有太妃糖鼻子，他属于《唐顿庄园》。 米特·罗姆尼超越讽刺了吗? 喜剧作家对候选人米歇尔·科特印象不深2012年8月10日 
 最后是加香料的蜂蜜苹果酒(11美元)、黏糊糊的太妃布丁或两者兼有。 科罗拉多州韦尔:滑雪者的天堂，朱莉·亨特，2011年1月15日，每日野兽 
 因为黑啤酒是由麦芽或大麦烘焙而成，某些类型的黑啤酒有明显的咖啡、太妃糖和巧克力的味道。 5种开创性的啤酒烹饪方法|Stacey Slate | 2010年2月2日|DAILY BEAST 
 我们太倾向于资助奖学金获得者，好像奖学金是奖励美德的太妃糖。 新马基雅维利|赫伯特·乔治·威尔斯 
 这道菜的残余产物是一种硬烤太妃糖，由果酱从肉馅饼中漏出形成。 在中情局的队伍里|厄斯金·奇尔德斯 
 她的眼睛，像苏格兰的一条浅浅的小溪，在嘲笑着他:像透明的太妃糖，像焦糖，像琥珀。 气球|伊丽莎白Bibesco 
 把饮食限制在水和面包皮上，远离糖果、蛋糕和任何形式的太妃糖。 低年级的领导|安吉拉·巴西 
 不，不是那块——他们在另一个地方有，还有那块婴儿吮吸的太妃糖。 玻Populi | F。 Anstey